香港整個政府和立法會是如何被中共一步步控制和滲透的?

香港整個政府和立法會是如何被中共一步步控制和滲透的?

特首是由中共控制的小圈子所產生的, 而事實上好像除了曾, 其餘各位都是地下黨員
特首任命自己的政治班底, 全部都要有政治取向, 和中共代理人中聯辦同意的
這樣一方面, 中共可以全面控制了政府上層

民政事務在地方撥款資源方面, 可以充當地區利益輸送既功用, 全都撥給有背景, 親中国, 有政治取向的團體或組織, 中聯辦地區主任決定這些撥款給團體或組織
而地區行動主導計劃, 在地方的地區委員會或地區政務官由建制派主導, 而建制派的背後則是中聯辦
然後這些團體或政黨在地方用政府批下來的資源賂賄或買票的方式(主要是老人)去獲得立法會控制權, 用配票方式讓中聯辦指定的傀儡人選在各區勝出
立法會看來依然是立法會; 區議會選舉依然是地區行政, 一樣是代議政制; 諮詢架構一樣是諮詢制度, 但實際上全部都是中聯辦安排的人來控制的
立法會誰出選, 誰勝出, 都是中聯辦來決定的, 只要願意為中聯辦或中共服務的, 就像傀儡公仔一樣(人頭投票機器, 包括謝偉俊, 容海恩, 梁美芬, 鄭泳舜, 周浩鼎, 陳凱欣等), 就給他們利益作為交換
現在功能組別和直選, 都是中聯辧, 決定是誰勝出
中聯辦在背後控制了許多利益分配, 所以功能組別都是中聯辦控制的, 功能組別都要聽命於中聯辦
中聯辦取代了特區政府, 控制了從政人物的賞罰和資源, 雖然政治資源都在政府手中, 但政府委任中聯辦控制的中央政策組顧問, 控制了法定機構和諮詢組織的名單, 所以變相政治資源實際在中聯辧手中, 這些政治資源包括太平紳士, 荷蘭水蓋, 諮詢架構, 法定機構.
尤其法定機構更有一大堆利益輸送在背後, 包括港鐵, 機管局, 房委會

掌心雷, 蛇齋餅等犯法買票, 由政府控制的警方不會理也不會管, 甚至阻撓任何人或團體破壞, 以確保他們的票源足夠和穩定
當然警方是會全力支持政府的, 因為保安局, 警方上上下下都是有政治取向的, 而警方是政府的政治打壓工具. 他們背後有整個政府, 利益集團支持的. 整個監警會都是親中人仕組成的
立法會得到控制權, 轉過頭來支持政府施政, 讓政府所有方案輕易通過, 另外進一步利益輸送, 加強和鞏固支持者的力量
例如DQ議員, 所有利益集團, 利益人仕或政黨都出聲支持DQ, 皇而堂之. 選舉主任DQ後更得到提升

就是這樣, 中聯辦(中共)全面控制了政府和立法會
特首是中共安插的人, 然後特首和他的班子制定各種方法和政策, 讓中聯辦的人滲透進去, 然後透過利益分配, 在全方位安插各類親共人仕或團體
本質上來說, 一国二制名存實亡, 香港的政府只是個由中共控制的傀儡政權而已

簡單總結, 中共在背後控制香港政府, 用香港人的錢來分配利益給各個親共人仕, 組織或團體, 然後反過來打壓香港人
所以大家要明白抗爭的困難性, 因為你要對抗是一整個政府, 一整個制度, 一大堆形形式式的利益人仕, 組織或團體

應該要登外國報紙
另外政府幹部(支共)化既結果係政府機構只向中聯辦負責